[DSE] 監考員點檢查戴口罩考生？

人人都戴口罩

但你點確認我身份？？

求其睇下張 身份證，
就當你係考生？？？

個個 蒙面俠咁，咪可以請打手囉？？
唔通叫人除罩呀

大家記得戴豬咀，試場咁細好毒架

叻哥哥:宜家嘅科技 蒙住面都見到

多謝絲打，
但唔L 下嗎？
除口罩咪好危險

拉落嚟
03年會考係咁

此post已完

頂，三秒都傳染左啦
on9

俾埋錢請個人整容代考要幾錢?

依家先plan整 3月尾就考 到時分分鐘仲腫到豬頭咁
咁駛咩花錢同受感染風隊去整
你俾錢 搵個人肯俾你打到豬頭咁去考就得啦

監考員係隱性患者, 全個考場就GG

口罩入貓紙

除低睇下先

監考員 接觸咁多考生，又要收卷
真係痴線

啲位仲要咁近